[唔好笑IQ題]如果睇緊波嘅時候講錢，個波會點？

個波會dollar sign咗
個波會「多啦，晒咗」

哈哈哈
樓主真係on9得嚟又搞笑

樓主好幽默

尷尬

係咪練習緊情境劇？一人分析三角？

努力push

好好笑 差啲笑死我

天生蠢人。。

哎喲不錯喔
歡迎加入我的地表最強戰隊